中国駐俄大使 : 香港發生泯滅人性暴行

中國駐俄大使張漢暉接受俄羅斯衛星通訊社專訪時，被問到對香港局勢看法。他形容，他從傳媒看到泯滅人性、令人髮指的極端暴行；又指沒有法治的「民主」和沒有秩序的「自由」，只會導致無政府主義和社會動亂，中方將繼續堅定支持香港特區政府依法施政，堅定支持香港警方嚴正執法。

美國國會將審議《香港人權及民主法案》，美方官員亦屢就香港局勢作出評論。

張漢暉對此點名，以美國為首的部分西方國家，罔顧中方嚴正立場，罔顧國際法及國際關係基本準則，屢次對香港事務指手畫腳，粗暴干涉中國內政，中方對此堅決反對。

張漢暉說，中俄在有關問題上互相支持，說明雙方對維護國家主權和安全、維護社會穩定和秩序等方面，有著共同的利益和訴求。

https://china.hket.com/article/2448426/%E3%80%90%E9%A6%99%E6%B8%AF%E4%BA%BA%E6%AC%8A%E6%B3%95%E3%80%91%E4%B8%AD%E5%9C%8B%E9%A7%90%E4%BF%84%E5%A4%A7%E4%BD%BF%E7%A8%B1%20%E9%A6%99%E6%B8%AF%E7%99%BC%E7%94%9F%E6%B3%AF%E6%BB%85%E4%BA%BA%E6%80%A7%E6%9A%B4%E8%A1%8C?mtc=20023

差佬?

警犬是暴徒！

黑警泯滅人性

搞個遊行去俄佬大使館
交還海參威大遊行

同俄羅斯圍爐打J